俾你地揀M記定Mos Burger?

正皮：Mos

負皮：M記(麥當勞)

正皮

摩斯雞塊

Mos Burger

純覺得少食

魚柳包

計價錢m記
唔計價錢mos
整體來講緊係m記

我個人覺得Mos 個魚柳飽已經完勝M記
琴日食完 多菜又多汁

M記個魚柳真係得舊爛魚柳
真係戇鳩先食M記
又貴

Mos burger係貴D但真心好食
質素賣相冇得比

論好食當然係mos啦 無得輸 但貴好多
但整體黎講 必然係老麥完勝

mos嘅雞塊同m嘅雞翼

有 mosburger 唔食，食中信福喜肉

如果你限40蚊內
應該唔會有人揀mos。...

我廿幾蚊淨食 mosburger 魚柳包都唔會去食福喜肉

其實mos burger一個包已經好飽

mos根本唔好食

mos d包細撚到 吹撚到大件

MOS識食一定叫照燒加炸雞

支持你呀 巴打 我心聲

邊撚到細 你對下兩間既魚柳飽
影相上來再講

芝士漢堡加細厚切飲汽水
$40有找

mos 多啲分店啦
真係高質

老麥脆香雞翼完勝

成日食埋d脆弱產品

mos一定高質好多 有得比較咩?

不過 有錢咪mos 冇錢咪m記

日日一車車港豬走去食矽膠薯條

Mos 個包貴m 記一倍，size 差唔多，味道當然揀mos, 但平同飽肚都係揀返m 記